聽風算唔算係林家謙最underrate嘅歌

個個聽林家謙都係聽一人之境 下一位前度嗰啲
但可能因為自己比較鍾意啲平淡嘅歌
我覺得聽風係最好聽

我都聽左好多次
感覺好舒服